岩岩預到一個抗爭組織嘅成員！

P牌1日1post
岩岩係沙田交收文具完之後去左一個快餐店廁所整理文具嘅時候，有一個男士入黎去廁所見到我，同我講加油！（果刻情況有點搞笑）然後佢見到我整緊啲文具唔知點算咁，咁佢就入左廁格痾尿，咁佢就係廁格度問我有冇野幫到手啊？咁我就覺得個件文具唔知點拆好同埋好重因為我唔想咁重、跟住個男士就話：「呢啲係幾唔方便架喎。。我俾過其他野你啦！]咁佢就同我去左附近一個安全嘅地方比左D文具俾我！咁到左安全地方之後佢就證明左自己係香港民權抗爭嘅成員，他提供一些好岩我用嘅文書工具！給了我一些夢遊和安全通訊的意見，起巧遇既情況都可以提供很合適的幫助，感覺很可靠！

雖然唔知佢地幫唔幫到大家，如果有啲咩需要可以搵下佢地睇下幫唔幫到忙！